{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/iletisim-bilgileri",
  "title": "BURSA BAROSU - İletişim Bilgileri",
  "content": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Bursa Barosu Başkanlığı 444 50 99 - Türkiye'nin her yerinden tek numara Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı G-Blok / BURSA +90 (224) 251 66 06 +90 (224) 251 6249 baro@bursabarosu.org.tr bursabarosu@hs01.kep.tr KEP ADRESİ Diğer Birimler Telefon Faks Bursa Adliyesi +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 Avukat Hakları Merkezi (Avukatların Yaşadığı Sorunlara İlişkindir.) +90 549 737 19 09 +90 549 737 19 09 CMK Servisi +90 224 272 50 44 +90 224 272 50 44 cmkmerkezi@bursabarosu.org.tr Adli Yardım Servisi +90 224 223 28 23 +90 533 439 15 79 +90 224 223 28 23 +90 533 439 15 79 adliyardimburosu@bursabarosu.org.tr +90 224 223 49 21 Avukat Bekleme Odası ve Zemin Kat Fotokopi +90 224 272 50 45 +90 224 272 50 45 Bölge Adliye Mahkemeleri (BAM) Fotokopi Odası +90 224 453 62 40 +90 224 453 62 41 +90 224 453 62 40 +90 224 453 62 41 Staj Eğitim Merkezi +90 224 251 66 06 Dahili : 136 +90 224 251 66 06 Dahili: 136 ŞİKAYETLERLE İLGİLİ BİLGİ NOTU Avukatlar hakkında yapılacak şikayetlerin faks veya e-posta yolu ile işlem görmeyeceği yasa gereğidir. Şikayetlerin değerlendirilebilmesi için şikayet konusunun ve şikayet edilenin ad-soyadının açıkça belirtildiği, şikayetçinin tebliğ adresini ve konu ile ilgili somut delillerini içeren ıslak imzalı dilekçe ile bizzat ya da avukatı kanalıyla Başkanlığımıza başvurulması, Avukatlık Yasasının 161/3 ve Avukatlık Kanunu Yönetmeliğinin 65/3. maddeleri gereğince belirlenecek masraf avansının ödenmesi gerekmektedir. Yukarıda belirtilen bilgi notuna uygun yapılmayan şikayet başvuruları dikkate alınmaz. PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:56.351279",
  "processed_at": "2025-09-22T10:24:58.195927",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Bursa Barosu Başkanlığı",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Türkiye",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Blok",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "BURSA",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "##barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Adliyesi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Avukat Hakları Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "CMK Servisi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Adli Yardım",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Bölge Adliye Mahkemeleri ( BAM )",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Staj",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Avukat",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Yasası",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Avukatlık Kanunu Yönetmeliğin",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Baronet",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "İşlem",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Avukat",
        "label": "LEGAL_TERM",
        "sentence_idx": 4,
        "sentence": "tr KEP ADRESİ Diğer Birimler Telefon Faks Bursa Adliyesi +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 Avukat Hakları Merkezi (Avukatların Yaşadığı Sorunlara İlişkindir"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Başkanlığı",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Türkiye",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Bursa Barosu Başkanlığı 444 50 99 - Türkiye'nin her yerinden tek numara Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı G-Blok / BURSA +90 (224) 251 66 06 +90 (224) 251 6249 baro@bursabarosu",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Başkanlığı",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Bursa Barosu Başkanlığı 444 50 99 - Türkiye'nin her yerinden tek numara Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı G-Blok / BURSA +90 (224) 251 66 06 +90 (224) 251 6249 baro@bursabarosu",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Türkiye",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Bursa Barosu Başkanlığı 444 50 99 - Türkiye'nin her yerinden tek numara Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı G-Blok / BURSA +90 (224) 251 66 06 +90 (224) 251 6249 baro@bursabarosu",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Türkiye",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "Blok",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Bursa Barosu Başkanlığı 444 50 99 - Türkiye'nin her yerinden tek numara Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı G-Blok / BURSA +90 (224) 251 66 06 +90 (224) 251 6249 baro@bursabarosu",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Bursa Barosu Başkanlığı 444 50 99 - Türkiye'nin her yerinden tek numara Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı G-Blok / BURSA +90 (224) 251 66 06 +90 (224) 251 6249 baro@bursabarosu",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Blok",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Bursa Barosu Başkanlığı 444 50 99 - Türkiye'nin her yerinden tek numara Kıbrıs Şehitleri Caddesi Adalet Sarayı G-Blok / BURSA +90 (224) 251 66 06 +90 (224) 251 6249 baro@bursabarosu",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "Adliyesi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "tr KEP ADRESİ Diğer Birimler Telefon Faks Bursa Adliyesi +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 Avukat Hakları Merkezi (Avukatların Yaşadığı Sorunlara İlişkindir",
        "sentence_idx": 4
      },
      {
        "entity1": "Bursa",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "tr KEP ADRESİ Diğer Birimler Telefon Faks Bursa Adliyesi +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 Avukat Hakları Merkezi (Avukatların Yaşadığı Sorunlara İlişkindir",
        "sentence_idx": 4
      },
      {
        "entity1": "Bursa",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "tr KEP ADRESİ Diğer Birimler Telefon Faks Bursa Adliyesi +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 +90 224 272 50 04 30 Hat +90 224 271 60 65 Avukat Hakları Merkezi (Avukatların Yaşadığı Sorunlara İlişkindir",
        "sentence_idx": 4
      }
    ],
    "total_sentences": 14,
    "processed_sentences": 10
  }
}