{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/gundem-baro-medya-merkez-ve-komisyon-ebultenleri.html",
  "title": "BURSA BAROSU - Merkez ve Komisyon E-Bültenleri",
  "content": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:25.993877",
  "processed_at": "2025-09-22T07:41:39.206612",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Gündem Baro Medya",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Dergileri",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Yayınlar Merkez",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Bültenleri Bilişim Hukuku",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Baro Medya",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Dergisi",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Baro Yayınları Daha",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "SAYFA Gündem Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "eni PAYLAŞ Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "BaroTV Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "ve Yayınlar Merkez",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Bursa",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Gündem Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "SAYFA Gündem Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "eni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BaroTV Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Yayınlar Merkez",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergileri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "SAYFA Gündem Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergileri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergileri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "eni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergileri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BaroTV Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergileri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Yayınlar Merkez",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergileri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Yayınlar Merkez",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "SAYFA Gündem Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Yayınlar Merkez",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Yayınlar Merkez",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "eni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Yayınlar Merkez",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BaroTV Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Yayınlar Merkez",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Yayınlar Merkez",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Yayınlar Merkez",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bültenleri Bilişim Hukuku",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "SAYFA Gündem Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bültenleri Bilişim Hukuku",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bültenleri Bilişim Hukuku",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "eni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bültenleri Bilişim Hukuku",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BaroTV Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bültenleri Bilişim Hukuku",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Yayınlar Merkez",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bültenleri Bilişim Hukuku",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "SAYFA Gündem Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "eni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BaroTV Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Yayınlar Merkez",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergisi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "SAYFA Gündem Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergisi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergisi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "eni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergisi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BaroTV Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergisi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Yayınlar Merkez",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Dergisi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "SAYFA Gündem Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "eni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BaroTV Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Yayınlar Merkez",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Yayınları Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "SAYFA Gündem Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Yayınları Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Yayınları Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "eni PAYLAŞ Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Yayınları Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BaroTV Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Yayınları Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Yayınlar Merkez",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Yayınları Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "SAYFA Gündem Baro",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "E-Bülteni PAYLAŞ Baro",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "eni PAYLAŞ Baro",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "BaroTV Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "ve Yayınlar Merkez",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Baro Medya Baro TV, Bursa Barosu Dergileri, E-bültenleri ve Yayınlar Merkez ve Komisyon E-Bültenleri Bilişim Hukuku Komisyonu E-Bülteni PAYLAŞ Baro Medya BaroTV Bursa Barosu Dergisi Bursa Barosu E-bülten Baro Yayınları Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      }
    ],
    "total_sentences": 1,
    "processed_sentences": 1
  }
}