{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/etkinlikler-spor-aktiviteleri",
  "title": "BURSA BAROSU - Spor Aktiviteleri",
  "content": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av. Yener Poroy yaptı. GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av. Metin Öztosun'a teslim etti. GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi. GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyon Everest Bursa Barosu 16. Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nda şampiyonluk kupasını Everest Takımı kaldırdı. 19 takımın katıldığı turnuvada ikinci Uludağ, üçüncü de Baro Bereliler takımı oldu. GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı. GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu 16. Av. Rafet Canbaz Futbol Turnuvası başladı Bursa Barosu'nca, genç yaşta kaybedilen Av. Rafet Canbaz anısına düzenlenen Halı Saha Futbol turnasının 16.sı Nilüfer'deki Wembley Halı Saha Tesisleri'nde başladı. ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5. Zafer Kupası futbol turnuvasının şampiyonu oldu. ETKİNLİK GÜNDEM HABER Bursa Barosu Futbol Turnuvası'nda şampiyon ULUDAĞ Bursa Barosu 15. Geleneksel Av. Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nda şampiyon Uludağ takımı oldu. ETKİNLİK GÜNDEM HABER Futbol turnuvasına ramazan molası 7 Nisan'da başlayan Bursa Barosu 15. Geleneksel Av. Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'na ramazan nedeniyle ara verildi. GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı. GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13.'sünün düzenlediği Atatürk Kupası Spor Karşılaşmaları'na Bursa Barosu futbol, basketbol, kadın-erkek voleybol takımlarıyla katıldı. Turnuvadan Bursa'ya kupayla dönen sadece futbol takımı oldu. GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av. Gürkan Altun'u ziyaret etti. GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı. GÜNDEM HABER 15. Av. Rafet Canbaz Futbol Turnuvası başladı 15. Geleneksel Av. Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nın açılış maçında başlama vuruşunu Bursa Barosu Başkanı Av. Gürkan Altun yaptı. ETKİNLİK GÜNDEM HABER Bursa Barosu 15. Av. Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası başlıyor Bursa Barosu 15. Geleneksel Av. Rafet Canbaz Futbol Turnuvası'nın kuraları çekildi GÜNDEM HABER PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:45.999139",
  "processed_at": "2025-09-19T17:35:05.618234",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Etkinlikler Spor Aktiviteleri",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av"
      },
      {
        "text": "Rafet Cambaz Futbol",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Genel",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av"
      },
      {
        "text": "vuruşunu, Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av"
      },
      {
        "text": "Bursa",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av"
      },
      {
        "text": "Yener Poroy",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 1,
        "sentence": "Yener Poroy yaptı"
      },
      {
        "text": "Başkan Öztosun",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 2,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 2,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av"
      },
      {
        "text": "Barolar Arası Adalet",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 2,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av"
      },
      {
        "text": "Kupası Basketbol Turnuvası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 2,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Basketbol",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 2,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Bakanı",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 2,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av"
      },
      {
        "text": "edildi Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 2,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av"
      },
      {
        "text": "şampiyonu Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 2,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av"
      },
      {
        "text": "Metin Öztosun",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 3,
        "sentence": "Metin Öztosun'a teslim etti"
      },
      {
        "text": "Adli Yardım Merkezi",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 4,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi"
      },
      {
        "text": "yaptı Bursa Barosu'nun",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 4,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi"
      },
      {
        "text": "Adli Yardım Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 4,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi"
      },
      {
        "text": "Şampiyon Everest Bursa",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 5,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyon Everest Bursa Barosu 16"
      },
      {
        "text": "Everest Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 5,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyon Everest Bursa Barosu 16"
      },
      {
        "text": "Rafet Canbaz Halı",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 6,
        "sentence": "Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nda şampiyonluk kupasını Everest Takımı kaldırdı"
      },
      {
        "text": "Saha Futbol Turnuvası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 6,
        "sentence": "Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nda şampiyonluk kupasını Everest Takımı kaldırdı"
      },
      {
        "text": "Everest Takımı",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 6,
        "sentence": "Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nda şampiyonluk kupasını Everest Takımı kaldırdı"
      },
      {
        "text": "Baro Bereliler",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "19 takımın katıldığı turnuvada ikinci Uludağ, üçüncü de Baro Bereliler takımı oldu"
      },
      {
        "text": "üçüncü de Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "19 takımın katıldığı turnuvada ikinci Uludağ, üçüncü de Baro Bereliler takımı oldu"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Avukat",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 8,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı"
      },
      {
        "text": "Kış Oyunları",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 8,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Spor",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 8,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı"
      },
      {
        "text": "Avukat Kış Oyunları",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 8,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı"
      },
      {
        "text": "Voleybol Turnuvası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 8,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı"
      },
      {
        "text": "Ocak Cumartesi",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 8,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı"
      },
      {
        "text": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 8,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı"
      },
      {
        "text": "VİTELERİ Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 8,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı"
      },
      {
        "text": "Avukat",
        "label": "LEGAL_TERM",
        "sentence_idx": 8,
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı"
      },
      {
        "text": "Rafet Canbaz Futbol",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 11,
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası başladı Bursa Barosu'nca, genç yaşta kaybedilen Av"
      },
      {
        "text": "başladı Bursa Barosu'nca,",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 11,
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası başladı Bursa Barosu'nca, genç yaşta kaybedilen Av"
      },
      {
        "text": "Rafet Canbaz",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 12,
        "sentence": "Rafet Canbaz anısına düzenlenen Halı Saha Futbol turnasının 16"
      },
      {
        "text": "Halı Saha Futbol",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 12,
        "sentence": "Rafet Canbaz anısına düzenlenen Halı Saha Futbol turnasının 16"
      },
      {
        "text": "Wembley Halı Saha",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 13,
        "sentence": "sı Nilüfer'deki Wembley Halı Saha Tesisleri'nde başladı"
      },
      {
        "text": "Afyon Zafer Kupası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Futbol",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5"
      },
      {
        "text": "Takımı Bursa Berussa",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5"
      },
      {
        "text": "Afyonkarahisar Barosu",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5"
      },
      {
        "text": "Kupası'nı Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5"
      },
      {
        "text": "Berussa, Afyonkarahisar Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5"
      },
      {
        "text": "Zafer Kupası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 15,
        "sentence": "Zafer Kupası futbol turnuvasının şampiyonu oldu"
      },
      {
        "text": "HABER Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 16,
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Bursa Barosu Futbol Turnuvası'nda şampiyon ULUDAĞ Bursa Barosu 15"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 16,
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Bursa Barosu Futbol Turnuvası'nda şampiyon ULUDAĞ Bursa Barosu 15"
      },
      {
        "text": "başlayan Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 19,
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Futbol turnuvasına ramazan molası 7 Nisan'da başlayan Bursa Barosu 15"
      },
      {
        "text": "Karaağız Köyü",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 22,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı"
      },
      {
        "text": "Karaağız Köyü-Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 22,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı"
      },
      {
        "text": "ağız Köyü-Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 22,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı"
      },
      {
        "text": "ile Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 22,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı"
      },
      {
        "text": "Antalya Atatürk Kupası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 23,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13"
      },
      {
        "text": "Antalya Barosu",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 23,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13"
      },
      {
        "text": "Kupası'nda Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 23,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13"
      },
      {
        "text": "aldı Antalya Barosu'nun",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 23,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13"
      },
      {
        "text": "Antalya",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": 23,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13"
      },
      {
        "text": "Atatürk Kupası Spor",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 24,
        "sentence": "'sünün düzenlediği Atatürk Kupası Spor Karşılaşmaları'na Bursa Barosu futbol, basketbol, kadın-erkek voleybol takımlarıyla katıldı"
      },
      {
        "text": "Karşılaşmaları'na Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 24,
        "sentence": "'sünün düzenlediği Atatürk Kupası Spor Karşılaşmaları'na Bursa Barosu futbol, basketbol, kadın-erkek voleybol takımlarıyla katıldı"
      },
      {
        "text": "Turnuvadan Bursa",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 25,
        "sentence": "Turnuvadan Bursa'ya kupayla dönen sadece futbol takımı oldu"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Kadın",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 26,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av"
      },
      {
        "text": "Voleybol Takımı",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 26,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av"
      },
      {
        "text": "Nisan Avukatlar Günü",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 26,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Başkanı",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 26,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av"
      },
      {
        "text": "döndü İstanbul Barosu'nca",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 26,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av"
      },
      {
        "text": "olan Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 26,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av"
      },
      {
        "text": "İstanbul",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": 26,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av"
      },
      {
        "text": "Gürkan Altun",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 27,
        "sentence": "Gürkan Altun'u ziyaret etti"
      },
      {
        "text": "HABER Bursa Barosu,",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 28,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı"
      },
      {
        "text": "oldu Bursa Barosu,",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 28,
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı"
      },
      {
        "text": "vuruşunu Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 33,
        "sentence": "Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nın açılış maçında başlama vuruşunu Bursa Barosu Başkanı Av"
      },
      {
        "text": "başlıyor Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 37,
        "sentence": "Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası başlıyor Bursa Barosu 15"
      },
      {
        "text": "Etkinlikler Tiyatro Advocato",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 39,
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası'nın kuraları çekildi GÜNDEM HABER PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Müzik Aktiviteleri Spor",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 39,
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası'nın kuraları çekildi GÜNDEM HABER PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Aktiviteleri Ruhsat Törenleri",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 39,
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası'nın kuraları çekildi GÜNDEM HABER PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Söyleşiler Daha Fazlası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 39,
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası'nın kuraları çekildi GÜNDEM HABER PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Etkinlikler Spor Aktiviteleri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "vuruşunu, Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Spor Aktiviteleri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Rafet Cambaz Futbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "vuruşunu, Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Rafet Cambaz Futbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Genel",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "vuruşunu, Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Genel",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "vuruşunu, Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Spor Aktiviteleri Rafet Cambaz Futbol Turnuvası başladı 10 takımın mücadele edeceği turnuvanın başlama vuruşunu, Bursa Barosu Genel Sekreteri Av",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Başkan Öztosun",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "edildi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Başkan Öztosun",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "şampiyonu Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Başkan Öztosun",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "edildi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "şampiyonu Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Barolar Arası Adalet",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "edildi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Barolar Arası Adalet",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "şampiyonu Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Barolar Arası Adalet",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Kupası Basketbol Turnuvası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "edildi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Kupası Basketbol Turnuvası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "şampiyonu Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Kupası Basketbol Turnuvası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Basketbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "edildi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Basketbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "şampiyonu Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Basketbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Bakanı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "edildi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Bakanı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "şampiyonu Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Bakanı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "edildi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "şampiyonu Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyonluk kupası Başkan Öztosun'a teslim edildi Bursa Barosu ev sahipliğinde kasım ayında düzenlenen Barolar Arası Adalet Kupası Basketbol Turnuvası'nın şampiyonu Bursa Barosu Basketbol Takımı, kupayı Bursa Barosu Bakanı Av",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "yaptı Bursa Barosu'nun",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi",
        "sentence_idx": 4
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adli Yardım Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi",
        "sentence_idx": 4
      },
      {
        "entity1": "Adli Yardım Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "yaptı Bursa Barosu'nun",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi",
        "sentence_idx": 4
      },
      {
        "entity1": "Adli Yardım Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adli Yardım Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi",
        "sentence_idx": 4
      },
      {
        "entity1": "Adli Yardım Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi",
        "sentence_idx": 4
      },
      {
        "entity1": "yaptı Bursa Barosu'nun",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Tavla turnuvasında heyecan tavan yaptı Bursa Barosu'nun geleneksel tavla turnuvası Baroevi olarak biline Adli Yardım Merkezi toplantı salonunda gerçekleştirildi",
        "sentence_idx": 4
      },
      {
        "entity1": "Şampiyon Everest Bursa",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Everest Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyon Everest Bursa Barosu 16",
        "sentence_idx": 5
      },
      {
        "entity1": "Şampiyon Everest Bursa",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyon Everest Bursa Barosu 16",
        "sentence_idx": 5
      },
      {
        "entity1": "Everest Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Şampiyon Everest Bursa Barosu 16",
        "sentence_idx": 5
      },
      {
        "entity1": "Baro Bereliler",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "üçüncü de Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "19 takımın katıldığı turnuvada ikinci Uludağ, üçüncü de Baro Bereliler takımı oldu",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "VİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Kış Oyunları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Kış Oyunları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "VİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Kış Oyunları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Kış Oyunları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Spor",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Spor",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "VİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Spor",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Spor",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Avukat Kış Oyunları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Avukat Kış Oyunları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "VİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Avukat Kış Oyunları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Avukat Kış Oyunları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Voleybol Turnuvası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Voleybol Turnuvası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "VİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Voleybol Turnuvası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Voleybol Turnuvası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Ocak Cumartesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Ocak Cumartesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "VİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Ocak Cumartesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Ocak Cumartesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "VİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "VİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Bursa",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu Avukat Kış Oyunları başladı Bursa Barosu Spor Komisyonu'nca düzenlenen Avukat Kış Oyunları Voleybol Turnuvası 29 Ocak Cumartesi günü başladı",
        "sentence_idx": 8
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "AKTİVİTELERİ Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER SPOR AKTİVİTELERİ Bursa Barosu 16",
        "sentence_idx": 9
      },
      {
        "entity1": "Rafet Canbaz Futbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "başladı Bursa Barosu'nca,",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası başladı Bursa Barosu'nca, genç yaşta kaybedilen Av",
        "sentence_idx": 11
      },
      {
        "entity1": "Rafet Canbaz Futbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası başladı Bursa Barosu'nca, genç yaşta kaybedilen Av",
        "sentence_idx": 11
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "başladı Bursa Barosu'nca,",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası başladı Bursa Barosu'nca, genç yaşta kaybedilen Av",
        "sentence_idx": 11
      },
      {
        "entity1": "başladı Bursa Barosu'nca,",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Rafet Canbaz Futbol Turnuvası başladı Bursa Barosu'nca, genç yaşta kaybedilen Av",
        "sentence_idx": 11
      },
      {
        "entity1": "Afyon Zafer Kupası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Kupası'nı Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Afyon Zafer Kupası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Berussa, Afyonkarahisar Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Afyon Zafer Kupası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Kupası'nı Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Berussa, Afyonkarahisar Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Futbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Kupası'nı Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Futbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Berussa, Afyonkarahisar Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Futbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Takımı Bursa Berussa",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Kupası'nı Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Takımı Bursa Berussa",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Berussa, Afyonkarahisar Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Takımı Bursa Berussa",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Afyonkarahisar Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Kupası'nı Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Afyonkarahisar Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Berussa, Afyonkarahisar Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Afyonkarahisar Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Kupası'nı Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Berussa, Afyonkarahisar Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİKLER GÜNDEM SPOR AKTİVİTELERİ Afyon Zafer Kupası'nı Bursa Barosu kaldırdı Bursa Barosu Futbol Takımı Bursa Berussa, Afyonkarahisar Barosu ev sahipliğinde düzenlenen 5",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Futbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "HABER Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Bursa Barosu Futbol Turnuvası'nda şampiyon ULUDAĞ Bursa Barosu 15",
        "sentence_idx": 16
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Futbol",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Bursa Barosu Futbol Turnuvası'nda şampiyon ULUDAĞ Bursa Barosu 15",
        "sentence_idx": 16
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "HABER Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Bursa Barosu Futbol Turnuvası'nda şampiyon ULUDAĞ Bursa Barosu 15",
        "sentence_idx": 16
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Bursa Barosu Futbol Turnuvası'nda şampiyon ULUDAĞ Bursa Barosu 15",
        "sentence_idx": 16
      },
      {
        "entity1": "HABER Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Bursa Barosu Futbol Turnuvası'nda şampiyon ULUDAĞ Bursa Barosu 15",
        "sentence_idx": 16
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "başlayan Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Futbol turnuvasına ramazan molası 7 Nisan'da başlayan Bursa Barosu 15",
        "sentence_idx": 19
      },
      {
        "entity1": "başlayan Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ETKİNLİK GÜNDEM HABER Futbol turnuvasına ramazan molası 7 Nisan'da başlayan Bursa Barosu 15",
        "sentence_idx": 19
      },
      {
        "entity1": "Karaağız Köyü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Karaağız Köyü-Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "Karaağız Köyü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ağız Köyü-Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "Karaağız Köyü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ile Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "Karaağız Köyü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Karaağız Köyü-Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ağız Köyü-Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ile Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "Karaağız Köyü-Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "ağız Köyü-Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "ile Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Karaağız Köyü-Bursa Barosu takımlarından dostluk maçı Bursa Barosu'nun, biyokütle enerji santralı yapımına karşı gösterdikleri direnişe destek verdiği Büyükorhan İlçesine bağlı Karaağız Köyü'nün futbol takımı ile Bursa Barosu futbol takımı dostluk maçı oynadı",
        "sentence_idx": 22
      },
      {
        "entity1": "Antalya Atatürk Kupası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Kupası'nda Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Antalya Atatürk Kupası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "aldı Antalya Barosu'nun",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Antalya Atatürk Kupası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Antalya Atatürk Kupası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Antalya",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Kupası'nda Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "aldı Antalya Barosu'nun",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Antalya",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Antalya Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Kupası'nda Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Antalya Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "aldı Antalya Barosu'nun",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Antalya Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Antalya Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Antalya",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Kupası'nda Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Kupası'nda Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Antalya",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "aldı Antalya Barosu'nun",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "aldı Antalya Barosu'nun",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Antalya",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Antalya Atatürk Kupası'nda Bursa Barosu futbol, voleybol ve basketbol branşlarında 4 takımla yer aldı Antalya Barosu'nun bu yıl 13",
        "sentence_idx": 23
      },
      {
        "entity1": "Atatürk Kupası Spor",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Karşılaşmaları'na Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "'sünün düzenlediği Atatürk Kupası Spor Karşılaşmaları'na Bursa Barosu futbol, basketbol, kadın-erkek voleybol takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 24
      },
      {
        "entity1": "Atatürk Kupası Spor",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "'sünün düzenlediği Atatürk Kupası Spor Karşılaşmaları'na Bursa Barosu futbol, basketbol, kadın-erkek voleybol takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 24
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Karşılaşmaları'na Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "'sünün düzenlediği Atatürk Kupası Spor Karşılaşmaları'na Bursa Barosu futbol, basketbol, kadın-erkek voleybol takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 24
      },
      {
        "entity1": "Karşılaşmaları'na Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "'sünün düzenlediği Atatürk Kupası Spor Karşılaşmaları'na Bursa Barosu futbol, basketbol, kadın-erkek voleybol takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 24
      },
      {
        "entity1": "Turnuvadan Bursa",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Turnuvadan Bursa'ya kupayla dönen sadece futbol takımı oldu",
        "sentence_idx": 25
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "HABER Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "döndü İstanbul Barosu'nca",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "olan Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Voleybol Takımı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "HABER Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Voleybol Takımı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "döndü İstanbul Barosu'nca",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Voleybol Takımı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "olan Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Voleybol Takımı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Voleybol Takımı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Nisan Avukatlar Günü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "HABER Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Nisan Avukatlar Günü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "döndü İstanbul Barosu'nca",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Nisan Avukatlar Günü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "olan Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Nisan Avukatlar Günü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Nisan Avukatlar Günü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Başkanı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "HABER Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Başkanı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "döndü İstanbul Barosu'nca",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Başkanı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "olan Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Başkanı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Başkanı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "HABER Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "döndü İstanbul Barosu'nca",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "döndü İstanbul Barosu'nca",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "olan Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "olan Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı İstanbul'dan kupayla döndü İstanbul Barosu'nca 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen turnuvada ikini olan Bursa Barosu Kadın Voleybol Takımı, Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 26
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "HABER Bursa Barosu,",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 28
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "oldu Bursa Barosu,",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 28
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 28
      },
      {
        "entity1": "Nisan Avukatlar Günü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "HABER Bursa Barosu,",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 28
      },
      {
        "entity1": "Nisan Avukatlar Günü",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "oldu Bursa Barosu,",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 28
      },
      {
        "entity1": "HABER Bursa Barosu,",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 28
      },
      {
        "entity1": "HABER Bursa Barosu,",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 28
      },
      {
        "entity1": "oldu Bursa Barosu,",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 28
      },
      {
        "entity1": "oldu Bursa Barosu,",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "İstanbul",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "GÜNDEM HABER Bursa Barosu, filede kadınlarda ikinci erkeklerde üçüncü oldu Bursa Barosu, İstanbul Barosu tarafından 5 Nisan Avukatlar Günü etkinlikleri kapsamında düzenlenen 4'lü voleybol turnuvasına kadın ve erkek takımlarıyla katıldı",
        "sentence_idx": 28
      },
      {
        "entity1": "Rafet Canbaz Halı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "vuruşunu Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nın açılış maçında başlama vuruşunu Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 33
      },
      {
        "entity1": "Rafet Canbaz Halı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nın açılış maçında başlama vuruşunu Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 33
      },
      {
        "entity1": "Saha Futbol Turnuvası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "vuruşunu Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Rafet Canbaz Halı Saha Futbol Turnuvası'nın açılış maçında başlama vuruşunu Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 33
      },
      {
        "entity1": "Saha Futbol Turnuvası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
