{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/banka-hesap-bilgileri",
  "title": "BURSA BAROSU - Banka Hesap Bilgileri",
  "content": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:19.194637",
  "processed_at": "2025-09-22T07:41:38.585110",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Banka Hesap Bilgileri",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Türkiye Ekonomi Bankası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Demirtaş Şubesi Hesap",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Baronet Online",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Rehber Bilgi Edinme",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Formu Sıkça Sorulan",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Sorular Daha Fazlası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Adı: BURSA BAROSU",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "BAROSU BAŞKANLIĞI",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "BURSA",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Banka Hesap Bilgileri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adı: BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Banka Hesap Bilgileri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BAROSU BAŞKANLIĞI",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Banka Hesap Bilgileri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Türkiye Ekonomi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adı: BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Türkiye Ekonomi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BAROSU BAŞKANLIĞI",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Türkiye Ekonomi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Demirtaş Şubesi Hesap",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adı: BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Demirtaş Şubesi Hesap",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BAROSU BAŞKANLIĞI",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Demirtaş Şubesi Hesap",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baronet Online",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adı: BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baronet Online",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BAROSU BAŞKANLIĞI",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baronet Online",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Rehber Bilgi Edinme",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adı: BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Rehber Bilgi Edinme",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BAROSU BAŞKANLIĞI",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Rehber Bilgi Edinme",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Formu Sıkça Sorulan",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adı: BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Formu Sıkça Sorulan",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BAROSU BAŞKANLIĞI",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Formu Sıkça Sorulan",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Sorular Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adı: BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Sorular Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BAROSU BAŞKANLIĞI",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Sorular Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Adı: BURSA BAROSU",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "BAROSU BAŞKANLIĞI",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim Banka Hesap Bilgileri Türkiye Ekonomi Bankası - Demirtaş Şubesi Hesap Adı: BURSA BAROSU BAŞKANLIĞI IBAN: TR390003200000000121297913 PAYLAŞ İletişim Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      }
    ],
    "total_sentences": 1,
    "processed_sentences": 1
  }
}