{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/merkezler-2",
  "title": "BURSA BAROSU - Merkezler",
  "content": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:57.446337",
  "processed_at": "2025-09-22T07:41:39.293231",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Baro Merkezler Avukat",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Hakları Merkezi",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Merkezi Bursa Barosu",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Eğitim Merkezi Genç",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Hakları Merkezi Staj",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Eğitim Merkezi",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Ana Dizin Baro",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Merkezi Daha Fazlası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "ANA SAYFA Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Merkezi Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Ana Dizin Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Avukat Hakları Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Koordinasyon Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "akları Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "itim Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "ukatlar Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "İletişim İlan Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Bursa",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Avukat",
        "label": "LEGAL_TERM",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Baro Merkezler Avukat",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Koordinasyon Merkezi Çocuk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Eğitim",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi Genç",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Avukatlar Merkezi Kadın",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Hakları Merkezi Staj",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ANA SAYFA Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Merkezi Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat Hakları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ve Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Koordinasyon Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "akları Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Barosu Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "itim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "ukatlar Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "ANA SAYFA Baro",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Baro Merkezler Avukat Hakları Merkezi CMK Eğitim ve Koordinasyon Merkezi Çocuk Hakları Merkezi Eğitim Merkezi Bursa Barosu Eğitim Merkezi Genç Avukatlar Merkezi Kadın Hakları Merkezi Staj Eğitim Merkezi PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "ANA SAYFA Baro",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Avukat",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
