{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/iletisim",
  "title": "BURSA BAROSU - İletişim",
  "content": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:35:03.100001",
  "processed_at": "2025-09-19T17:35:05.639935",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Bilgileri Banka Hesap",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Bilgileri Baronet Online",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Belge Talebi",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Rehber Bilgi Edinme",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Formu Sıkça Sorulan",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Ana Dizin Baro",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Merkezi Daha Fazlası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Ana Dizin Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "İletişim İlan Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Bilgileri Banka Hesap",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bilgileri Banka Hesap",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bilgileri Baronet Online",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bilgileri Baronet Online",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Belge Talebi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Belge Talebi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Rehber Bilgi Edinme",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Rehber Bilgi Edinme",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Formu Sıkça Sorulan",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Formu Sıkça Sorulan",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA İletişim İletişim Bilgileri Banka Hesap Bilgileri Baronet Online İşlemler Belge Talebi - Aidat ödeme Rehber Bilgi Edinme Formu Sıkça Sorulan Sorular PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      }
    ],
    "total_sentences": 1,
    "processed_sentences": 1
  }
}