{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/duyurular",
  "title": "BURSA BAROSU - Duyurular",
  "content": "ANA SAYFA Gündem Duyurular KONFERANS: \"Dilekçe Yazma Teknikleri\" 23.08.2025 | 12:00-15:00 | BAOB Av.Özgür Aksoy Konferans Salonu DUYURU KONFERANS SPOR HUKUKUNDA AVUKATLIK 31.07.2025-18:00-BAOB AV.ÖZGÜR AKSOY KONFERANS SALONU DUYURU BİRİLİKİŞİLİK ALT UZMANLIK EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU - ULUSEM İŞBİRLİĞİ İLE DUYURU EĞİTİM YAZ PARTİSİ 18 Temmuz 2025 Cuma - Saat:20.00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV.ÖZGÜR AKSOY anısına DUYURU YARIŞMA MAKALE YARIŞMASI - 2025 AV.CENGİZ GÖRAL anısına DUYURU YARIŞMA KONFERANS | KİRA HUKUKU 5 Temmuz 2025 - 13:30 - BAOB Ortak Salon DUYURU KONFERANS KONFERANS | İflas İdare Memurluğu ve Tasfiye Uygulamalarında Karşılaşılan Sorunlar 21.06.2025 | 13:00-17:00 | BAOB Av.Özgür Aksoy Konferans Salonu DUYURU KONFERANS KONFERANS Oto Sigortalarında Yargıtay Kararları Işığında Güncel Gelişmeler 14.06.2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:34.186984",
  "processed_at": "2025-09-19T17:35:05.530622",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Gündem Duyurular",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Duyurular KONFERANS: \"Dilekçe Yazma Teknikleri\" 23"
      },
      {
        "text": "Dilekçe Yazma Teknikleri",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Duyurular KONFERANS: \"Dilekçe Yazma Teknikleri\" 23"
      },
      {
        "text": "Özgür Aksoy Konferans",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 3,
        "sentence": "Özgür Aksoy Konferans Salonu DUYURU KONFERANS SPOR HUKUKUNDA AVUKATLIK 31"
      },
      {
        "text": "EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 6,
        "sentence": "ÖZGÜR AKSOY KONFERANS SALONU DUYURU BİRİLİKİŞİLİK ALT UZMANLIK EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU - ULUSEM İŞBİRLİĞİ İLE DUYURU EĞİTİM YAZ PARTİSİ 18 Temmuz 2025 Cuma - Saat:20"
      },
      {
        "text": "BURSA",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": 6,
        "sentence": "ÖZGÜR AKSOY KONFERANS SALONU DUYURU BİRİLİKİŞİLİK ALT UZMANLIK EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU - ULUSEM İŞBİRLİĞİ İLE DUYURU EĞİTİM YAZ PARTİSİ 18 Temmuz 2025 Cuma - Saat:20"
      },
      {
        "text": "18 Temmuz 2025",
        "label": "DATE",
        "sentence_idx": 6,
        "sentence": "ÖZGÜR AKSOY KONFERANS SALONU DUYURU BİRİLİKİŞİLİK ALT UZMANLIK EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU - ULUSEM İŞBİRLİĞİ İLE DUYURU EĞİTİM YAZ PARTİSİ 18 Temmuz 2025 Cuma - Saat:20"
      },
      {
        "text": "Cihangir Pub Podyumpark",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV"
      },
      {
        "text": "Bölge Adliye Mahkemesi",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV"
      },
      {
        "text": "Konferans Salonu",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV"
      },
      {
        "text": "| BURSA BAROSU",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV"
      },
      {
        "text": "Adliye Mahkemesi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV"
      },
      {
        "text": "İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV"
      },
      {
        "text": "İSTANBUL",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV"
      },
      {
        "text": "7 TEMMUZ 2025",
        "label": "DATE",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV"
      },
      {
        "text": "Mahkemesi",
        "label": "LEGAL_TERM",
        "sentence_idx": 7,
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV"
      },
      {
        "text": "Ortak Salon",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 9,
        "sentence": "CENGİZ GÖRAL anısına DUYURU YARIŞMA KONFERANS | KİRA HUKUKU 5 Temmuz 2025 - 13:30 - BAOB Ortak Salon DUYURU KONFERANS KONFERANS | İflas İdare Memurluğu ve Tasfiye Uygulamalarında Karşılaşılan Sorunlar 21"
      },
      {
        "text": "Tasfiye Uygulamalarında Karşılaşılan",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 9,
        "sentence": "CENGİZ GÖRAL anısına DUYURU YARIŞMA KONFERANS | KİRA HUKUKU 5 Temmuz 2025 - 13:30 - BAOB Ortak Salon DUYURU KONFERANS KONFERANS | İflas İdare Memurluğu ve Tasfiye Uygulamalarında Karşılaşılan Sorunlar 21"
      },
      {
        "text": "5 Temmuz 2025",
        "label": "DATE",
        "sentence_idx": 9,
        "sentence": "CENGİZ GÖRAL anısına DUYURU YARIŞMA KONFERANS | KİRA HUKUKU 5 Temmuz 2025 - 13:30 - BAOB Ortak Salon DUYURU KONFERANS KONFERANS | İflas İdare Memurluğu ve Tasfiye Uygulamalarında Karşılaşılan Sorunlar 21"
      },
      {
        "text": "Oto Sigortalarında Yargıtay",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 12,
        "sentence": "Özgür Aksoy Konferans Salonu DUYURU KONFERANS KONFERANS Oto Sigortalarında Yargıtay Kararları Işığında Güncel Gelişmeler 14"
      },
      {
        "text": "Kararları Işığında Güncel",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 12,
        "sentence": "Özgür Aksoy Konferans Salonu DUYURU KONFERANS KONFERANS Oto Sigortalarında Yargıtay Kararları Işığında Güncel Gelişmeler 14"
      },
      {
        "text": "Oto Sigortalarında Yargıtay",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 12,
        "sentence": "Özgür Aksoy Konferans Salonu DUYURU KONFERANS KONFERANS Oto Sigortalarında Yargıtay Kararları Işığında Güncel Gelişmeler 14"
      },
      {
        "text": "Gündem Sosyal Sorumluluk",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Çalışmaları Baro Medya",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Basında Bursa Barosu",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Basın Açıklamaları",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Duyuruları Duyurular Daha",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 14,
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ÖZGÜR AKSOY KONFERANS SALONU DUYURU BİRİLİKİŞİLİK ALT UZMANLIK EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU - ULUSEM İŞBİRLİĞİ İLE DUYURU EĞİTİM YAZ PARTİSİ 18 Temmuz 2025 Cuma - Saat:20",
        "sentence_idx": 6
      },
      {
        "entity1": "EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "18 Temmuz 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ÖZGÜR AKSOY KONFERANS SALONU DUYURU BİRİLİKİŞİLİK ALT UZMANLIK EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU - ULUSEM İŞBİRLİĞİ İLE DUYURU EĞİTİM YAZ PARTİSİ 18 Temmuz 2025 Cuma - Saat:20",
        "sentence_idx": 6
      },
      {
        "entity1": "BURSA",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "18 Temmuz 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ÖZGÜR AKSOY KONFERANS SALONU DUYURU BİRİLİKİŞİLİK ALT UZMANLIK EĞİTİMLERİ BURSA BAROSU - ULUSEM İŞBİRLİĞİ İLE DUYURU EĞİTİM YAZ PARTİSİ 18 Temmuz 2025 Cuma - Saat:20",
        "sentence_idx": 6
      },
      {
        "entity1": "Cihangir Pub Podyumpark",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "| BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Cihangir Pub Podyumpark",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adliye Mahkemesi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Cihangir Pub Podyumpark",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Cihangir Pub Podyumpark",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Cihangir Pub Podyumpark",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İSTANBUL",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Cihangir Pub Podyumpark",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "7 TEMMUZ 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Cihangir Pub Podyumpark",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Mahkemesi",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Bölge Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "| BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Bölge Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adliye Mahkemesi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Bölge Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Bölge Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Bölge Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İSTANBUL",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Bölge Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "7 TEMMUZ 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Bölge Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Mahkemesi",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Konferans Salonu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "| BURSA BAROSU",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Konferans Salonu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Adliye Mahkemesi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Konferans Salonu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Konferans Salonu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Konferans Salonu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İSTANBUL",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Konferans Salonu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "7 TEMMUZ 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Konferans Salonu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Mahkemesi",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "| BURSA BAROSU",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "| BURSA BAROSU",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "İSTANBUL",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "| BURSA BAROSU",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "7 TEMMUZ 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "| BURSA BAROSU",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Mahkemesi",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "İSTANBUL",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "7 TEMMUZ 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Adliye Mahkemesi",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Mahkemesi",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "BURSA",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "İSTANBUL",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "7 TEMMUZ 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Mahkemesi",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "BURSA",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "7 TEMMUZ 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "BURSA",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "Mahkemesi",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "İSTANBUL",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "7 TEMMUZ 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "İSTANBUL",
        "entity1_label": "LOCATION",
        "entity2": "Mahkemesi",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "7 TEMMUZ 2025",
        "entity1_label": "DATE",
        "entity2": "Mahkemesi",
        "entity2_label": "LEGAL_TERM",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "00 - Cihangir Pub Podyumpark DUYURU TAHKİM GÜNÜ | BURSA BAROSU & İSTANBUL TAHKİM MERKEZİ (ISTAC) 7 TEMMUZ 2025 PAZARTESİ | 14:00-16:00 Bölge Adliye Mahkemesi Konferans Salonu DUYURU ŞİİR YARIŞMASI - 2025 AV",
        "sentence_idx": 7
      },
      {
        "entity1": "Ortak Salon",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "5 Temmuz 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "CENGİZ GÖRAL anısına DUYURU YARIŞMA KONFERANS | KİRA HUKUKU 5 Temmuz 2025 - 13:30 - BAOB Ortak Salon DUYURU KONFERANS KONFERANS | İflas İdare Memurluğu ve Tasfiye Uygulamalarında Karşılaşılan Sorunlar 21",
        "sentence_idx": 9
      },
      {
        "entity1": "Tasfiye Uygulamalarında Karşılaşılan",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "5 Temmuz 2025",
        "entity2_label": "DATE",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "CENGİZ GÖRAL anısına DUYURU YARIŞMA KONFERANS | KİRA HUKUKU 5 Temmuz 2025 - 13:30 - BAOB Ortak Salon DUYURU KONFERANS KONFERANS | İflas İdare Memurluğu ve Tasfiye Uygulamalarında Karşılaşılan Sorunlar 21",
        "sentence_idx": 9
      },
      {
        "entity1": "Özgür Aksoy Konferans",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Oto Sigortalarında Yargıtay",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Özgür Aksoy Konferans Salonu DUYURU KONFERANS KONFERANS Oto Sigortalarında Yargıtay Kararları Işığında Güncel Gelişmeler 14",
        "sentence_idx": 12
      },
      {
        "entity1": "Oto Sigortalarında Yargıtay",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Oto Sigortalarında Yargıtay",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Özgür Aksoy Konferans Salonu DUYURU KONFERANS KONFERANS Oto Sigortalarında Yargıtay Kararları Işığında Güncel Gelişmeler 14",
        "sentence_idx": 12
      },
      {
        "entity1": "Kararları Işığında Güncel",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Oto Sigortalarında Yargıtay",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Özgür Aksoy Konferans Salonu DUYURU KONFERANS KONFERANS Oto Sigortalarında Yargıtay Kararları Işığında Güncel Gelişmeler 14",
        "sentence_idx": 12
      },
      {
        "entity1": "Gündem Sosyal Sorumluluk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Gündem Sosyal Sorumluluk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Çalışmaları Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Çalışmaları Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Basında Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Basında Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Basın Açıklamaları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Basın Açıklamaları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Duyuruları Duyurular Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Duyuruları Duyurular Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      },
      {
        "entity1": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "2025 | 10:00 | BAM KONFERANS SALONU DUYURU KONFERANS « 1 2 3 4 » PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 14
      }
    ],
    "total_sentences": 15,
    "processed_sentences": 11
  }
}