{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/etkinlikler",
  "title": "BURSA BAROSU - Etkinlikler",
  "content": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:21.387096",
  "processed_at": "2025-09-19T17:35:05.839512",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Tiyatro Advocato Müzik",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Aktiviteleri Spor Aktiviteleri",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Ruhsat Törenleri Söyleşiler",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Ana Dizin Baro",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Merkezi Daha Fazlası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Ana Dizin Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "İletişim İlan Merkezi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Tiyatro Advocato Müzik",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Tiyatro Advocato Müzik",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Tiyatro Advocato Müzik",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Aktiviteleri Spor Aktiviteleri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Aktiviteleri Spor Aktiviteleri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Aktiviteleri Spor Aktiviteleri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ruhsat Törenleri Söyleşiler",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ruhsat Törenleri Söyleşiler",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ruhsat Törenleri Söyleşiler",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Ana Dizin Baro",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Bilgi Bankası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Ana Dizin Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Etkinlikler Eğitim Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Merkezi Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "İletişim İlan Merkezi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Eğitim Merkezi Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler PAYLAŞ Ana Dizin Baro Etkinlikler Bilgi Bankası İletişim İlan Merkezi Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      }
    ],
    "total_sentences": 1,
    "processed_sentences": 1
  }
}