{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/basin-kiti",
  "title": "BURSA BAROSU - Basın Kiti",
  "content": "ANA SAYFA Baro Basın Kiti Bursa Barosu Logosu Bursa Barosu Logosu Bursa Barosu Başkanı Av. Metin Öztosun Bursa Barosu Başkanı Av. Metin Öztosun PAYLAŞ Baro Tarihçe Başkan Yönetim Kurulu Disiplin Kurulu Denetleme Kurulu Türkiye Barolar Birliği Delegeleri İlçe Temsilcilikleri Bursa Barosu Personeli Merkezler Komisyonlar Servisler Baro Meclisi Basın Kiti Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:16.914830",
  "processed_at": "2025-09-22T10:24:49.013375",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Metin Öztosun",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Türkiye Barolar Birliği",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "##eg",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      },
      {
        "text": "Baro Meclisi",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": null,
        "sentence": null
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Bursa Barosu",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Metin Öztosun",
        "entity2_label": "PERSON",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Metin Öztosun Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 1
      },
      {
        "entity1": "Metin Öztosun",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Metin Öztosun Bursa Barosu Başkanı Av",
        "sentence_idx": 1
      },
      {
        "entity1": "Metin Öztosun",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Türkiye Barolar Birliği",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Metin Öztosun PAYLAŞ Baro Tarihçe Başkan Yönetim Kurulu Disiplin Kurulu Denetleme Kurulu Türkiye Barolar Birliği Delegeleri İlçe Temsilcilikleri Bursa Barosu Personeli Merkezler Komisyonlar Servisler Baro Meclisi Basın Kiti Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 2
      },
      {
        "entity1": "Metin Öztosun",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Baro Meclisi",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Metin Öztosun PAYLAŞ Baro Tarihçe Başkan Yönetim Kurulu Disiplin Kurulu Denetleme Kurulu Türkiye Barolar Birliği Delegeleri İlçe Temsilcilikleri Bursa Barosu Personeli Merkezler Komisyonlar Servisler Baro Meclisi Basın Kiti Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 2
      }
    ],
    "total_sentences": 3,
    "processed_sentences": 3
  }
}