{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/etkinlikler-tiyatro-advocato",
  "title": "BURSA BAROSU - Tiyatro Advocato",
  "content": "ANA SAYFA Etkinlikler Tiyatro Advocato Hakkımızda Tiyatro Haberleri 5. Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:35.740436",
  "processed_at": "2025-09-19T17:35:05.621792",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Etkinlikler Tiyatro Advocato",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Tiyatro Advocato Hakkımızda Tiyatro Haberleri 5"
      },
      {
        "text": "Hakkımızda Tiyatro Haberleri",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Etkinlikler Tiyatro Advocato Hakkımızda Tiyatro Haberleri 5"
      },
      {
        "text": "Baro Tiyatroları Festivali",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 1,
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Basından Ekibimiz Oyunlarımız",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 1,
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Müzik Aktiviteleri Spor",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 1,
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Aktiviteleri Ruhsat Törenleri",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 1,
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Söyleşiler Daha Fazlası",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 1,
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 1,
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Baro Tiyatroları Festivali",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 1
      },
      {
        "entity1": "Basından Ekibimiz Oyunlarımız",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 1
      },
      {
        "entity1": "Etkinlikler Tiyatro Advocato",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 1
      },
      {
        "entity1": "Müzik Aktiviteleri Spor",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 1
      },
      {
        "entity1": "Aktiviteleri Ruhsat Törenleri",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 1
      },
      {
        "entity1": "Söyleşiler Daha Fazlası",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "Baro Tiyatroları Festivali Basından Ekibimiz Oyunlarımız Yazılar İletişim PAYLAŞ Etkinlikler Tiyatro Advocato Müzik Aktiviteleri Spor Aktiviteleri Ruhsat Törenleri Söyleşiler Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 1
      }
    ],
    "total_sentences": 2,
    "processed_sentences": 2
  }
}