{
  "url": "https://bursabarosu.org.tr/tr/basinda-bursa-barosu",
  "title": "BURSA BAROSU - Basında Bursa Barosu",
  "content": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
  "scraped_at": "2025-09-19T17:34:39.222233",
  "processed_at": "2025-09-19T17:35:05.788713",
  "nlp_result": {
    "entities": [
      {
        "text": "Gündem Basında Bursa",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Barosu Dijital Basında",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Bursa Barosu Yazılı",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Basında Bursa Barosu",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Gündem Sosyal Sorumluluk",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Çalışmaları Baro Medya",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Basın Açıklamaları",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Duyuruları Duyurular Daha",
        "label": "PERSON",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Basında Bursa Barosu",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "label": "ORGANIZATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      },
      {
        "text": "Bursa",
        "label": "LOCATION",
        "sentence_idx": 0,
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası"
      }
    ],
    "relationships": [
      {
        "entity1": "Gündem Basında Bursa",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Basında Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Basında Bursa",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Basında Bursa",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Barosu Dijital Basında",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Basında Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Barosu Dijital Basında",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Barosu Dijital Basında",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Yazılı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Basında Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Yazılı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Bursa Barosu Yazılı",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Basında Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Basında Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Basında Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Basında Bursa Barosu",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Sosyal Sorumluluk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Basında Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Sosyal Sorumluluk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Gündem Sosyal Sorumluluk",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Çalışmaları Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Basında Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Çalışmaları Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Çalışmaları Baro Medya",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Basın Açıklamaları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Basında Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Basın Açıklamaları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Basın Açıklamaları",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Duyuruları Duyurular Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Basında Bursa Barosu",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Duyuruları Duyurular Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity2_label": "ORGANIZATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Duyuruları Duyurular Daha",
        "entity1_label": "PERSON",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      },
      {
        "entity1": "Sorumluluk Çalışmaları Baro",
        "entity1_label": "ORGANIZATION",
        "entity2": "Bursa",
        "entity2_label": "LOCATION",
        "relation_type": "MENTIONED_WITH",
        "sentence": "ANA SAYFA Gündem Basında Bursa Barosu Dijital Basında Bursa Barosu Yazılı Basında Bursa Barosu PAYLAŞ Gündem Sosyal Sorumluluk Çalışmaları Baro Medya Basında Bursa Barosu Basın Açıklamaları TBB Duyuruları Duyurular Daha Fazlası",
        "sentence_idx": 0
      }
    ],
    "total_sentences": 1,
    "processed_sentences": 1
  }
}